陳浩天罪名不成立

甲：八達通證據，確認有家中往上水乘車記錄
伹係證明唔到有起案發現場出現
就算係出閘時間去到案發現場太趕

乙：特徵普通，專家證人對人物比對首次作證，推論係被告人定罪不穩妥

丙：證據影象模糊，冇全貌影像

王詩麗都唔入證明亂告

證明 黃 周 林都係受到司法打壓

佢其他case都好重手㗎

陳浩天快D走，否則明年送上深圳打靶

法官大人：證人，請你在犯人欄中邊位係被告

證人：

法官大人：你肯定？

證人：係，化左灰我都認得係佢

法官大人：我屌你老母，你指住我做乜撚野

法官大人：but anyway，證人口供誠實可靠，即使前後矛盾或與事實不符亦不影響其可信性，本席宣判罪名成立

根本冇証據到連紅官都唔判

佢真係要即走，唔係就一定比港共有排玩

係
所以好明顯係司法迫害
納粹法官 係要坐監 同被判死刑架

走啊

自己人黎，點會告得入

即刻走

就算係出閘時間去到案發現場太趕

咁樣拯救番

佢會啦我覺得

黑警老屈無成本
鳩告完無罪, 唔使負責

又係鬼
得泛民唔係鬼

疑點利益歸與政府

大把呢啲冤案,科大已經係

港共：陳浩天勾結江洋大盜，推阿婆落海，販賣軍火，強姦隻豬

大波驊等陣又要上訴

佢直頭應該係以言入罪嘅第一個代表

八婆王竟然打得甩

原來堡主仲未走
雖然我留同走都支持
但私心想堡主走

雖然好唔捨得，但天哥真係要走

講真上年幾十次集會
點會只有一次非法集結
有心屈你逐日SEARCH你都有排煩
走啦即刻

好波，走呀

口供一致=證據確鑿
口供不一=誠實可靠

酒呀

律政：上訴指冇証據證明被告唔識分身術

佢喺外國連結其他流亡政府好似之前喺日本咁仲好過喺香港

痴線浩天收紅色資金又點會告佢

自己人自己人

又想老點人
告唔入係因為佢真係冇做過

講真佢要走啦
佢真係危險
有肥佬黎gphone坐仲唔夠咩

佢有幾日時間走人

港共嫌呢條罪太細
砌緊條仲大d既國安罪比佢姐因為
陳浩天好走啦
鼓吹港獨黎講佢最大鑊

襯拎得翻passport快啲走
政府唔會就咁算

鳩咬

好想屌撚到佢走
一黎G20日本個次真心勁
二黎港獨一定係眼中釘必須死

雖然我將來都會死係香港
但堡主如果要傳承佢嘅信念
佢離開香港“我覺得”影響更大更深遠

起義都要外內連線 堡主始終如一
有你嘅外我更加放心日後可能光復香港

留係香港佢好大機會比人送中

你估個個都係你老母收恩客錢咩

我都覺得係
將來政治犯一係集中營一係送中
我呢啲賤命留係香港等大家起義

王詩麗佢竟然會判冇罪

王詩麗都頂唔順控方D低能證供

應該真係好離譜

撞到王詩麗, 真係九生一生

好中

Black Bloc有用！

個證據鳩流到連個紅官都斬唔落手

佢仲有冇其他案係身？
好似上年火炭有鑊都出左事
唔記得有冇告？

BLOCKED

好過姓鄭個2件，十死零生

法官退席同秘書講， 鬼叫果班撚樣上年連法庭都燒埋，我唔重判佢， 點知聽日會唔會連我屋企都燒埋嫁

如果鄭紀航就會入罪
裁判法院計最撚紅就係佢

自己人黎架

自己人

陳浩天 小人物 點同gphone 肥佬黎比

快撚啲出境啦 下晝好去啦

都唔少喎gphone 同肥佬黎係泛民左膠

係喎 我印象中佢除左出黎鳩up 幾句香港獨立 冇其他印象

堡主 快啲走

on9仔，抹黑唔使本

快走!!!

最快何時拿回 PASSPORT?

係咪即刻比返佢?

律政司99%會玩上訴, 一罪無限審

最撚紅點睇都係蘇惠德

其實佢仲有冇罪在身
冇既就好趁機會走

佢意思係熱狗唔係鬼

佢話佢比較中意香港 未必會走respect

啱啱live佢話比較鍾意留喺香港 傾向唔走

佢有既CONNECTION, 應該係日本或英國, 美國,

對香港貢獻更多, 更有效

點都專重佢決定啦 佢想點自己最清楚

要走啦 黨安法

走

又屈人係熱狗

諗真啲 鏡頭前講嘅嘢其實冇乜參考價值
因為無論走定唔走 鏡頭前點都係會答唔走
依家唯有信佢嘅決定

好傳神

放個大假先

Blocked.

又要流亡..

佢Facebook講野都傾向唔走

等睇港共怨婦式無限上訴

佢之前FB話佢唔會走
宜家唔知

同碌撚D o靚點會告得入

同碌撚掟杯 鳩達身負百幾條罪一樣
自己人就永遠都入唔到

嘩

老衲講人話

隻隻熱狗都話黃衛兵屈佢係熱狗架啦
熱狗又唔係路人，成日埋黎黃衛兵駁屌

透過辯方提供的眾多嘅不在場證據揭示, 被告係有預謀處心積慮精心策劃咁樣犯案

留名等睇大波上訴完再重判

同你政見唔同就係熱狗
梁天琦都係主張港獨 同你泛民政見唔同
咁佢係唔係你口中既熱狗呀
連登黃衛兵真係惡

熱狗最撚叻就係唔同政見就話人泛粉
熱狗真係冇一隻係無辜

梁天琦係唔係熱狗呀？
答左我先講啦

快啲走去外國啦